SSP 直播集中討論(1)

BE WATER哂了？

屌你老尾popo
行人路又唔識分 係咁趕記者 柒咗又唔認
又用雷射槍射射射
人地買枝筆就多多事實

夾左個街坊走

蘋果

現場係度幻彩緊

又拉唔知幾多個

見now 有個阿叔畀人錔咗

9拉

木棍同刀反而唔係武器

借一借位

[集思廣益] 民間記者會，一人一建議，一人一公佈
(內有詳細意見)

無罩都set RB

又有幻覺啦又話停止衝擊

賽道